本土決戰手冊: 個人質素

城市游擊隊的個人質素

城市游擊隊員的特點是他們的勇敢和果斷。他必須有優秀的戰術頭腦，又有優秀的戰略眼光。城市游擊隊員必須是一個非常聰明的人，以彌補他在武器，彈藥和裝備方面的不足。

職業軍人和警察擁有現代化的武器和交通工具，並可以自由地去任何地方。城市游擊隊員沒有這種資源，所以必須在地下工作。游擊隊可能被定罪或保持假釋，他們必須使用虛假文件。

儘管如此，城市游擊隊比傳統的軍隊或警察有優勢。就是說，當軍隊和警察代表人民公敵而行事時，城市游擊隊為正義而戰，也就是為人民而戰。

城市游擊隊的武器不如敵人，但從道德來看，城市游擊隊具有不可否認的優越性。這種道德上的優越性是維持城市游擊隊的力量。由於這一點，城市游擊隊可以完成他的主要任務，即進攻和生存。

1999

夠啦你哋真係好撚好笑

搞笑

五毛吾系甘開心牙

繼續打飛機啦